我可以話 我無愧於你

我都係

你大可以當我係一個衰人 但真相係點樣你自己最清楚 好高興認識你 但係我哋唔好再見了

畀人飛??

俾人飛就豁達啲啦
唔好做怨婦
下次再黎過

係咩